點開offshore USD account

求教 如果開唔到就轉bitcoin 走人